ive航空學高級文憑

各位巴絲讀成點？伏唔伏？係咪好chur

今年第一年開 鬼知咩

伏

紅褲仔講野好精彩

想做機師 做乜唔直接去報機師課程
想做空少 考完DSE就見得
想整飛機 做乜唔直接去報飛機維修

1996年 阿聯酋

1991 年加入阿Ching

個中文係咩？唔記得左個中文

咁讀中學小學黎做咩？夠18就去返工啦

紅褲仔

要讀m1m2

係x聯酋做

今個禮拜四點hea6粒鐘

留名睇人分享

認真？

認真 利申 讀緊

Ok，讀完做機場保安，Ive開黎cap水比班廢人出糧用.,.,諗下轉返其他IT/engine科實際d

之前都有人出post問過

宜家讀緊，覺得呢科個定位好撚廢。尤其係個科主任,真係唔知佢係咪on9,d project 個評分準則完撚全有問題。好似搬龍門咁，搬黎搬去。搞到我班有個同學同佢嘈左，就係因為個評分準則

同埋唔知d人係咪讀書，我聽人講，唔知邊班個男仔，佢已經係自己個班都出曬名on9，又要威又唔比人屌得。自己有唔係勁，總有係d project到扮大佬。 對住d 高分個佢扮蟹。對住d低分個佢個d係到寸柒柒，我聽個fd講條傻閪，日日都癡住其他人一齊食飯。人地都唔撚才佢都唔走，正一on9仔

係咪今日比人爆你出黎唔開心
所以特登推post

我而家讀緊HD Civil， 想轉航空學

如果你想做機師咪讀呢科，如果唔係就唔建議讀啦

有咁ge事，我完全唔知有呢件事wo，ching

我都只係從我d朋友，聽返黎姐

其實呢科讀啲咩

同埋易唔易升翻上大學？

第一年鬼知咩ching

呢科第一年搞點會咁開知啊ching

邊個朋友先

我地次次叫佢傻西

傻西龍

龍哥c班起曬朵

唔只起曬朵，佢係我個班已經無人想同佢講野

唔只C班
大概全科都識佢

咁撚快就被世人識

利申，非打手。上次我個FD，由銀一跌落銅五，佢笑咗我個FD一個月，最後我個FD升番上銀一，跟住佢就笑口噬噬，就咁就潛咗水，LOL～～

,傻嗨

屌你老母，呢條傻西龍左咩都係一條累狗。我個係某班fd講，佢條撚樣做咩都要威，但係咩都做撚錯晒，總要係到笑鳩人。就黎得罪所有人啦呢條傻西龍

係佢笑我個FD,但我唔明點解你要屌我老母?.?